我覺得警狗士氣好高昂

1.仲係好落力扑人
2.未見出現叛變
3.有共匪，淋病力撐
4.好齊心，好團結
5.人工高，福利好

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要改wordings/自由加減!!!幫手推